跪地傻仔又串人？

今次串人cls55?

CLS350 痴 CLS55章

轉章加幾十匹
但你行家都笑咁仆街

關你撚事咩

假就係假

擺明撩交打

條廢尻 紙上談兵
俾架車佢 未出街口 已經撞水喉
Don’t make stupid ppl famous

你今日跪左未？

新仔想問下咩事

算啦講真大家都唔少follower，一人少句，無謂weh爛塊面

有咩所謂姐

我撐活狗
架jazz抵笑架

痴假章都有人撐? 定大家既嗜好係屌柒活狗

為屌而屌

真心唔明點解要貼假章
抵俾人笑啦 隻色仲要咁柒

有時真係好佩服活狗
想屌就屌

真貼完個章又唔會快d

改包圍都唔係問題，換章真心柒

心理上快左

有冇link

自己上活狗ig睇

咩名

唔好唔記得你都係揸jazz 起手

呢條撚樣

活狗 想睇你之前跪地講對唔住條片
做左乜得罪人

我冇片係手喎 得相

咁原因呢發生咩事

咪話我話人地架車樣衰 個車主咪勁嬲 咪要我跪地

嗰個都唔係樣衰

直頭係柒

關咩事
係個拉花柒

如果真係柒既 條友都係抵笑

巴打都算客觀架喇，佢自己圍內身邊d兄弟咪一樣笑柒佢d拉花

又狗肉車？

咩狗肉車？

活狗串人哋架車係狗肉車

Spider man 藍色Jazz

活狗係之前大山跪地果個？

無圖無得笑

得閒入嚟屯門，我地去睇實車

屌
真係醜人多八怪

好

唔係香港無得睇
一陣見到咁撚柒笑鳩佢 又要我跪

Jazz摵章做乜鳩
80歲呀婆都識呢部係舊jazz啦

Exact7ly

係

其實都需要尊重番車主嘅改車風格
我都想自己架車揸出街比較個性化

其實詳細咩事
係睇左幾張相同堆WhatsApp sticker

自己爬文啦